達哥係柒就係柒嫁啦 唔好輸打贏要好無?

無人so咪即係無人氣
人地識你老鼠 柒左就接受現實

班小學雞達粉唔順氣又去洗版 又去負皮
唔好影衰香港人囉好無 唔該

係台灣人面前影衰哂香港人既素質

仲要去埋人地Youtube攪事

犯我達哥者，雖遠必誅

仲話最多人識 打機達人 得10萬人訂閱
班fans夠膽去人地youtube達人d片攪事

邊個到 等我去食花生

其中一個頻道

佢上節目為錢姐你估為有型？
你地踩人場 老細下次唔搵佢之麻 冇問題格

達哥係香港咁有地位,外國都算有少少知名度
家陣台狗狗眼看人低，夠膽死撚我地達哥
達哥都算係兩登出身, 自己友比人踩到上心口
我地唔係應該幫達哥出番啖氣咩? 仲係到幸災樂禍?
我自己就笑唔出,睇到好嬲。

呢位巴打講得好岩係香港幾撚多人係由讀書睇到出黎做野見到佢咁樣被人撚真係吞唔落淡氣!

素你老母質咩死蝗蟲

係 班小學雞好似蝗蟲咁一窩蜂咁走去人地頻道點評

柒韡都好吹奏既

我係達哥就打返個fifa世界冠軍返嚟

睇下你班台仔仲識唔識我

等睇歌神痰詠麟爆料

素你老母質咩支那仔

@歌神譚詠麟

達哥都講素質

你出完街 食完飯 沖完涼 屙完屎未？
幾時upload張達哥同兄弟反面對話圖上黎

急不及待好想公審達哥

張whatsapp 圖係咪瘋傳緊？

見到你地係咁抽達哥水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個台10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日backup佬出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無X你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

達粉搞串個party
達哥下次仲點去其他節目

登出換個acc留個言有幾難呀，快啦

噉諗住轉去邊個forum

佢未起身